有冇人拍拖拍到好攰？

出完街要送佢返屋企都算
佢返工嘅話我要呆坐幾個鐘等佢放工送佢返屋企都算
明明約咗我，但訓醒話屋企人有嘢要比佢做，所以話唔嚟搵我啦
咁好囉，我咪陪埋你出去囉，都係想見下你姐
問你點解唔推咗屋企人就話屋企人冇得推，但平時如果約咗frd就推到屋企人，約咗我就推唔到，次次都係咁
講多兩講就話我唔明白佢
唉
好攰

你同佢發生咩事

我幾乎次次出親街都會送條女返屋企

攰都唔好分，應該溝通下，唔係後悔成世。

利申過來人

喺佢眼中啲frd仲緊要過我

其實單身煩少好多，唔係好愛就分手啦

唉屌老母我條女都係咁，而且仲撚嚴重過你
呢頭話星期六日要兩日都見果頭（真係轉個頭咁快咋）就話屋企人約左佢
次撚次都委撚屈咁
講到自己家人有幾咁唔好唔想見仲屌自己老母老母
結果一有飯局咪又係去
約好左又係咁，冇約又係咁
而我就推曬啲約俾佢完美飛機
然後公司同事唔開心冇人陪食飯就社工上身又陪又開解
我呢？佢肯問一句我都已經要還神

返工都已經攰，仲要俾佢咁撚有時真係會反問自己係拍拖定做緊狗，點解可以咁撚冇靈魂